{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045569",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 스머프하우스펜션(속초시착한숙박업소선정) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックアウト時間を守ってください。 さらにペンションに人数を追加する場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えると入室が不可能であり、これによる払い戻しはできません。 青少年の混宿は法的に禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 チェックイン及びチェックアウト時間を必ず守ってください。 施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されず、炊事道具は持ち込みが禁止されます。 喫煙は指定された場所でのみ可能です。 無分別な娯楽や高声放歌、放歌、または喧騒な行為は慎まなければなりません。 二重予約が発生することがありますので、リアルタイム予約の際は注意が必要です。 バーベキューの利用時間は15:00から22:00までで、利用場所は個別バーベキュー場です。 バーベキューの費用が上昇しましたので、ご注意ください。 予約の際、20分前にお知らせください。 一軒家ペンションで家族や友達と一緒に楽しい時間を過ごすことができます。 IPTV/WiFiを利用してインターネットを便利に利用できます。 プールで夏を楽しんでみてください。 駐車可能なスペースがあり、最大14台まで駐車できます。 周辺の観光地としてはムルチ海水浴場、雪岳山国立公園、青台山、雪岳港などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を遅くすることはできますか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00ですので、時間を守っていただくようお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "ペンションに人数を追加する場合は、予めご連絡ください。基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。最大人数を超えると入室が不可能であり、これによる払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は可能ですか？",
            "answer": "青少年の混宿は法的に禁止されています。未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの施設物の毀損や紛失についてどうなりますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で炊事や焼肉はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこでできますか？",
            "answer": "喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "静かに過ごすように指示されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽や高声放歌、放歌、または喧騒な行為は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は15:00から22:00までで、利用場所は個別バーベキュー場です。バーベキューの費用が上昇しましたので、ご注意ください。予約の際、20分前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはプールがありますか？",
            "answer": "はい、プールがあります。夏にはプールで楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能なスペースがあり、最大14台まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としてはムルチ海水浴場、雪岳山国立公園、青台山、雪岳港などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 478,
        "QA": 552
    }
}